[ 螳臂擋車 ] 車路士 對 利物浦 14

quick

Slow

快撚到 做壞規矩

不過，有關收購計劃卻受到西甲賽會禁止，理由是在武漢肺炎疫情下，賽會正實行嚴格的財務指引巴塞目前每年的薪酬支出已高達5.1億鎊，要繼續增兵的話，首先就必須賣走部份球員，騰出薪酬空間。英國《鏡報》更指出，由於巴塞在疫情期間曾接受西班牙政府援助，所以若然他們要在這段時間買人，就要向當局上繳一筆與轉會費相等的款項。

slow and bad topic

我屌牙
上年張仔原來入8架
印象流假利無野了

slow

終於唔係post 霸 典清

足足用左4秒先開新po 麻煩檢討下

上年啱啱復出個期係咁入波

4秒都叫快? 李典上次係0秒

咁張仔please stay了

Slow
時間自己睇啦
但係都要番去反省架啦

無人知ga wor

出糧再買主場Thiago

到底牙典點樣0秒開po

叫呀典情何以堪4秒開po

fuck the bot

電話搶1001
電腦開定Post

klopp: mr white
jota: jesse

歐聯對唔知乜隊佔左幾球

Genk
主1 客2

佢好似仲要係10月 利記POTM

買泳池色

對般茅個球都重要既
一直咬唔入一下軒式手術刀就比佢入左

仲記得有隻斷腳狗叫佢快啲斷腳
跟住連續兩場入波

你都幾印象流下

對鏝個幾場勁到癲
可惜宜家連鏝對我地都縮後後打無突擊佢打中場中真係差啲

啲客睇相唔太得

幾新鮮，仲要件件都唔同紋我應該會買

我明佢點樣一齊出
但唔明點解佢知道自己實係1001
唔通係博

見到兩公婆印champion 19-20

下次新po會早過1001

Philips

張仔，Jones 同keita有thiago之後
我相信只要佢哋保持健康一定會有大進步

@OO
我琴日打電話落單咋

股東要返轉頭屌唔係應該等新兵唔對辦成績差先屌咩

邊到有主場球員版 齊章?

logic failed

咁的確有愈買愈衰既例子
但股東同我地一齊j新球員係咩玩法

你錯了
買完人係bin返我哋轉頭
繼續F羊
你睇吓精壇班傻閪
叫之前話要買人嘅
Fsgout Fsgout 咁
未撚戒奶咁樣

佢入波有啲板斧破到僵局既
我覺得佢最弊係狀態飄忽 差起上尼會失蹤
但打馬體果場真係代表作
上晒電不斷衝擊條防線 係咁衝係咁衝好撚好J

其實買左人咪又係net spend boy

如果佢地一路信任fsg叫我地耐心等就話姐

FSG就係往積做得差
先至有咁多人屌
你管理得好有撚人反
班股東就真係食屎屙飯
明明佢哋個主張係唔洗買人fsg萬歲
而家買完人，一路講緊要買人嘅人目標達成左
班傻閪又走出嚟慶祝
點同佢地玩啫

今晚唔知會唔會出秦仔呢
mane f9 salah
t6 h14
f3
r26 matip vvd a66
a1

邊一間壽司郎
之前想去食 但7點已經派晒飛

I'll see you at the beginning

Neil

佐敦油麻地交界

上次冇位食左爭Shit 特別啲蝦想嘔

痴撚線佢真係好撚型

之前唔覺佢咁靚仔
睇完依套以為自己係GAY

成熟咗好多

好期待batman

咩人先會入場睇屍殺半島呢套on9戲

利申：入左場

Elke同條肥仔係咩關係 成日見佢post

爭shit不了
其實好掛住元氣嘅元氣卷炸蝦卷
但點都唔會再食

睇左天能 屍 想睇麥難民又話藍

弱智先會食爭鮮

有T6 改個霸氣啲既topic喇

我都想睇天能
Christopher Nolan d戲

我未食過 想試 啲人紅麥當勞都照食啦

今晚出得未

爭鮮啲壽司比狗食

好似係果間咩播嘅老細
痴線佢新post對眼十萬伏特咁

唔啦屌
M記都要戒啦 不過以前都好少食 所以好易戒

冇左明將之後 2舊水兩條友食飽好難搵

屌，唔好提喇

We live in a twilight world

有無人知利係咪踢歐聯有特別波衫

And there are no friends at dusk

依家好多都扮高檔 平價日本好似得番爭鮮

最近食左次omakase 啲海膽腥既屌佢
夠膽死收一千蚊位

好想去日本 求其揀一間都好食

爭shit真係垃圾嚟

連驚嚇場面都冇段
劇情又爛到喊
屍殺半島、邊撚到半島呀睇過
個活動範圍仲細過九龍半島

睇佢手車

Omakase去台灣食都抵屌

Thiago今晚會唔會坐bench

啱啱好reg 左48個鐘
應該有後備

唔會 因為佢正選取代軒

以為入錯場，睇咗狂野時速南泡末日版
最尾睇賽車嗰段終於瞓著咗

牙膏今晚決賽出到?

train都無train過 唔會用啦今晚

而且喪屍明明係人變
點解全部都男人黎

對垃圾車咁簡單唔使勞煩thiago啦

今晚都係假利算

咪燈啦屌

禮拜五晚唔係train左課咩

而家主場印聯賽軒幾錢？

好想睇Thiago

諗起聽日又要開工
就已經冇心機睇波

你估我係你咩

netflix 套 alive 都幾好睇，都係泡菜喪屍片

我仲要入去梅窩睇site

估thiago今場有機會後備出
下場對阿仙奴正選

Jota聯賽盃個場應該會正選
尖美好返未

幾時有燈過

仲要返多8日工就有紅日 人都癲

Kostas復操啦

當秋季旅行

正
聯賽盃又出晒11個副選

最慘係成日都落勁大乳
成身都濕晒同勁臭

坐巴士最憎就係你呢d人坐隔離

希望今晚拆車順利

屌你啦
我會帶多套衫去換架
我都覺得太臭去搭車唔係咁好

屌你比

幾時先唔落乳呀

無 keep住有驟雨

jota origi mino
keita thiago bino
ts kmtio matip 76

鳩估

邊個咁大整估Jota
搞到咁柒

呢個陣除左中堅弱少少之外都好似幾正

我覺得右閘廢啲

唔好以貌取人啦

右閘仲有Milner

Thiago’s paperwork has been registered in time for him to be available for inclusion vs Chelsea this afternoon. #awlfc [pa]

不過費托走左之後，真係好耐未出過一個又靚仔又好波嘅

Borussia Moenchengladbach want to sign Marjo Grujic. The Bundesliga side have been in talks with the Reds over the midfielder. Liverpool will not entertain another temporary switch for Grujic, and have set an asking price of £20m for a permanent departure. #awlfc [liverpool echo]

Thiago

巴士

會想睇Elliott

型到震

有咩慘得過聽日要哭住喪返工

La子靚仔 威過下

收到風Thiago今晚正選

收到風你已經唔係利人

巴士佬都2萬幾
仲高人工過香港人個mean幾千蚊

其實唔差 我利終於有兩隊

笑咗 不過軒愈老愈型

winks+ndombele+hxxxxx條中場仲廢撚過早兩年skip中場嘅利

金錢足球
咁嘅利仲值得我地支持咩

仲要家屬搭車唔使錢
已經夠屈

20m英鎊難啲呀 德甲球會未必比到

仲要有全家醫療福利

有鬼呀
免費搭車福利都係咁縮啦
依家改到除左伴侶同父母 其他家屬得兩張免費巴士證

15m都放啦，拖一年古積又大一歲

15m加sell on clause la

我以前中學其中一年班主任做咗十幾年唔做
話佢志願始終係揸巴士

其實放古積加老母都夠買個中堅啦

點解要放老母
放古積都夠買啦講真
一係免簽d老野返黎頂一頂

ings會唔會去到啲大球會

修仔好似好大咬
嚇走左熱狗

好似話熱諗住買佢 但二隊唔放

泰亞goal

都好多啦個免費啦
仲想點

去搵d獨立漢堡包小店食啦,價可能差唔多,唔計m記d特價餐,但好食好多

熱狗2 5號係咩料黎
冇睇佢一排啲人唔撚識

黨鐵好似冇tim

其實我細個都想揸巴士
大個想揸飛機
最後咩都無得揸

兩隻都出名架喎
一隻狼一隻修

用咗4秒,slow撚到

長沙灣嗰間

Ali 後備都無

傷

有冇推介
次次都懶得搵食mos算

我錯了牙典

是咪賣去皇

今集海賊王幾好睇

想要20m英鎊都幾大咬 係德甲都唔係踢得特別突出

宜家個頭禿到gel頭帝

好似有人話要又靚仔又好波?

啦子走左一排就無人記得

宜家都唔算好光姐

其實無咩問題
正當職業
只係班港女成日話某d職業好低下階層姐

揸波都無得揸

你留意下，宜家個頂係見到頭皮

好波

狗黎講玩波算勁

千里走單騎.gif

有A cup

鄰居

肥仔波依到大把人借比你揸

你咩區先

jota又柒又貴 速度又唔夠文尼快

有價好放

早更4點要出門口
夜更12點先收工

我成日去嗰頭
食過2次
好食到

Jota 比我利糟蹋

依加香港做藍領=低賤

得做黑警係高尚

不過推介下有咩av仲好啦

我哥細個我的志願寫要做巴士佬 比老師彈返轉頭叫佢重寫

我LI區好少好食黃漢堡包

好多細路你細過志願都係揸巴士
可能細過搭得多

唔知外國細路係唔係咁

4秒....

細個唔係一定要寫醫生 律師 狗 消防架咩

內容寫話想做因爲可以免費比老豆老母搭巴士

大西北真係無

係時候睇Ings入波

嘉寶齊柏林

又燈

波囉

岩岩發現屋企附近有間小店 賣burger 勁好食 仲要黃 仲要平

仲有太空人

name?

JP: Ox一定唔會賣

Thank you OX

唔會再買人
第2日：登吊

ings去到soton都少傷左咁

kane勁到

咁快入

Offside?

啤梨介紹個間?

乜水

條友真係大晒
ings比得咁靜

有得轉豬同雞

咁要去試下啦

神救

紅橋果面有間係黃,但無堂食得外賣,次次都係買番屋企食算係幾好食既

天水圍大把

威威

咁多大西北巴打

新北江有間想試,但得外賣

有價好賣啦

見到ings子健健康康已經好開心

例如

叫佢着多件避彈衣係咪就解決到？

lloris
offside

無越位呀 但手球

就咁打斜睇無off?

屌 詐糊

你地e+係邊搵link

咁都唔入

獌狗狗竇討論緊上場係咪假波
笑4

同高daddy一樣玩正字姐
帽事的

e個post好笑,我諗起我地早幾年都係咁
比人串將成隊疤放落利到都會有陣7味

英超除左收買球證 啲球員 教練點收買?

咁多手球既

帽事嘅，何蛇話獌有前四

泰愛拆車

追住車嚟打

中柱

又越

啲賭狗係咁，贏就捉到假波路，輸就屌你老母臭閪打假波

幾鍾意羅
等緊佢再出場

ings

睇盤師 你識條鐵

ings勁到

恩格斯勁日到

Ings

鄧ings開心

今晚準備睇Timo鏟草慶祝

終於有

Ings走左咁勁真係好開心

INGS

我利唔賣垃圾

Ings勁到

ings真係射手表現，清脆利落

京斯

Ings
點解係我地度個時斷2年腳

無燈

我行唔賣水貨
ings

ings
回家吧

想買ings 做明奴後備

Ings回家吧

好似除左ings, 其他賣出去嘅都好水

以蘿莉絲能力應該要救到

正選都仲得

羅個能力真係好大發揮空間

踢完呢場
熱狗會唔會即刻貨金買ings走

呢球比著明奴神早傳中冇人接應

Dier好撚廢

睇盤師（賽後）就大撚把

sakho琴日表現不知幾穩定

INGS 風水唔夾

係利 大傷2次
去左修 接近無傷過

放長波俾佢哨

賣f9回購ings了

Ings絕對可以喺一線球會立足

希望有勁球會帶佢走

熱狗仲未有射門
DADDY

少有走左之後交到貨既人

Ings
係利個陣咁多傷真係好黑仔

泰亞高放長波比佢

賣平咗

巴爾幾時出得

呢個我諗得交屁會做到
明仔控到都傳
水貨波都應該控唔到

一個月後

熱狗條中場仲衰過護級球隊

買左佢地咁多人
緊係俾啲好野佢地食下

廢過google隊

賣ings贏其他big six 高普暗黑兵法又贏

佢岩岩痴果下要數到so7先有
文尼痴到但成日都諗多左

我地有比錢㗎

摩佬會唔會第一個被炒架

布包皮都分分鐘係錫菲聯打起

有季買到佢地差d降班

說好的摩二季呢

德甲最佳新簡尼

我覺得佢遲早都會識霸王色霸氣
但可惜冇佢少鏡
基德都出埋嚟，睇怕有排先講番羅

輸埋呢場
黎緊全勝

Sor, 㩒錯負皮

Thiago Alcantara隨隊出征

抵死啦,最有創造力嗰個lo celso擺後備

佢過哂氣喇 做講波佬算喇好心

暗黑兵法，逼老闆再買人

唔踢都應該跟去既

攞埋解約金先

有用咩？
利維喎

摩佬跟唔上現代足球了

呢到開Post好撚大壓力
唔係同步1001加新Post都係Slow

由2年後開始就好憎尾田 山治年之後更憎佢
山治到底得罪左佢啲乜

上場輸左之後買左2件啦

Bale Rexxxxx落埋場應該唔同講法

熱刺已經簽左3定4個啦
又有新球場

但仲係WINKS, HOJBJERG正選今次仲要加埋NDOMBELE

有未來

熱

Bale son Lucas
前線快撚到

比我地佔中三子更加工兵嘅中場

進攻可以廢到咁都係第一次見

有傳過熱想買INGS

有冇搞錯 比聖人襟係黎砌

可以出精了

襟住*

琴日都睇左場係咁啦

尼當比利真係好撚廢

2隊波都好"摩連奴"

買返來好像70M

個ndombele咁廢原來要成60M

買兒子啦

Son kane bale

兩閘Doherty Rexxxx有啲睇頭

摩佬又要捉鬼了

我地雞達咪差唔多

冇左大力臣嘅熱刺真係好廢

熱狗進攻好少人

好撚頹

上年應該全力留艾歷臣
呢家為換而換仲新不如舊

膠龍

屌你 縮

1:1

個龍on9到

熱點解要買修個防中hxxxxxx
又慢又魯莽用波又唔係好

摩佬前場係踢自動波
冇咗 eriksen 派牌就唔掂

又係兒子

個龍

點解兒子咁勁, 又亞洲球員可賣波衫, 都冇大會買

好撚勁

兒子勁到

今日bruno ball
今日到 son ball

拖舟轉身都出埋

啲班主Racist

兒子生性

熱刺signing vlog都出咗

利咁慢

完全唔明點解會縮

D之一族唔係一定要識霸王色架咩

兒子同bale同場既話會唔會爭波踢

我都唔撚明 季季有貨交

下一個可能係王喜燦

熱狗死攬 無SON 降班都似

我真係唔係見到人地踢得好先係度馬後炮
但恩格斯同艾拔圖呢D 唔俾機會就賣真係哂...

玩緊FIFA，fake佢笠射

一定會

肯賣先得架 之前先續完約

買人先賣人

唔賣人無錢買人

成隊熱半場係咪射得一腳

但係連傳聞都無乜

之前bale modric果堆都咁賣
熱刺不嬲到價就肯放啦

因為熱刺有未來囉

兒子應該要成億先買到

而家成隊得claim同son會有人要

買son la diu

Lloris 都幾撚膠下

好似唔少隊傾到ALLI

值啦 全能到咁

咩哥哥張國榮
之後仲要死撐
有波入都係廢

Claim就功能太單一 要成隊圍住佢踢
Son基本上好多隊都啱用 夠快又雙槍

有無手足睇咗tenet？係未好燒腦？我到而家都未睇，好驚會喺戲院瞓著

間27/7 fitness 好似幾好

la子白蟻頓都冇正選

上場傷出

Ings 又入波
點解係利個時成日傷

多數都好細/多人
如果係收工做尖會好痛苦

Cls son

souton 對中堅廢到...

Son Kane Bale

勁到

今晚thiago有後備？

恩格斯離開利對雙方都好
利未必用得著佢
佢留利都冇咁多機會發展

又救爸B

Front 3一定係呢3個 佢自己都想走啦 唔太關球隊事

son 勁到

高普死都唔出佢

今年英超好睇到

唔走就少出場機會

山治比佢寫廢咗
仲要其他船員越嚟越少畫面，就快變路人
不過都想佢寫多啲排骨仔
黃泉果實好似幾勁
話晒都牽制到大媽一陣

Son d把握真係癲

佢傷第二次果下好 sad ，一復出想搏表現，之後去得太盡傷咗。

兒子一個救全家

夜啲會唔會好啲

佢走個時明奴 如日中天
佢自又傷得多

兒子真係cls

Ings嗰陣傷多過踢
喺高普迫搶打法下佢好難保持到健康

事實係佢傷完都要排係奧力基後面 成件事好怪
奧力基已經多次係陣上證明實力唔夠
但我自己印象中係INGS 上親場都有貨交

事實就係奧力基冇人買 INGS有價有市 大把人要
個艾拔圖都係咁上下CASE.

Smallbone

狼隊之前出20m啦
係origi唔走

我印象中佢落都場都好肯跑同逼 但傷好都唔多機會...

Ings呢球勁撚到

官方ig又出我屌你老母⋯⋯系 張gif
有冇巴打po番出黎

謝隊帶隊熱血反cup

比盡二線龍

條17號垃圾到

ings 都好多機會
可惜傷

拉美拿個身型

今晚再出

因為ings係英人

自己係底線搶到波之後自己再拎返，冇傳過都越位
球證有冇踢過波

應該係隊友掂到個波

但作者好似仲未講羅係識
動畫仲要呢幾集都冇見佢
如果佢都識霸王色+佢能力真係好屈下

隊友影響到

上季ings 踢到著曬火
英格蘭都冇正選

vardy都係啦

正解

3球

多仔好似都出十幾m
但我利唔放

cls

Kane 助攻戴帽

Cls son
入夠未

後防廢到

兒子，係勁嘅，我利買到佢就爽

son又救daddy

kane助攻王

跑得快無限氣左右腳 點撚樣玩阿

去多仔又係打後備
唔走好過

獌件10號

再唔改應該降班
中場又廢
冇進攻又守唔穩

CLS

上年都要降啦 係Ings單天保至尊

點輪都輪唔到聖人掛

仲有kane

正常係sancho ings/vardy sterling

今年仲要賣左幾個人

Son最勁勁在球球餐士都入

富咸西布朗西咸修仔，冇咁多個位

好心利降少少價俾古積同Wilson走啦屌
又唔會用，企硬20m jm9，你買個tjiago都20m仲要分期
最後賣唔出連錢都冇

變做文尼/水貨 宜家仲0:1

1 on 1都幾難唔入

琴晚列斯後防點睇都仲恐怖過修

你比明奴試下

問過綿奴同沙拿未？

左右開弓，無限氣，快到cls
呢3樣都夠屌

後防垃圾到一個點

問下卡雲尼

棉龍直程唔射 交撚左佢

各15m算好好啦

珍

隻德國國腳中堅好似唔知有禁區咁

係咁難水貨就唔會成日俾人屌啦

利物浦前面3個已經係 一個射埋GK 度 一個會等位傳波 一個射去角球旗

諗起上場大大個龍射落個人度

熱4射3中，入3球
之後有埋大聖爺，今年英超好睇囉

大賽(失準)球員，垃圾。

射撚到咁

大4喜屌你

摩二

Son goals x4
Kane assist x 4

大四喜，好撚勁

呢輪英超日日都有人hat trick

4球

應該係未有人開價
如果未有人出價已經主動降價，最後賣出嘅價只會更低
仲有時間嘅，未算最急

Fpl一換走佢就入4粒

Kane-> son -> goal
Kane-> son -> goal
Kane-> son -> goal
Kane-> son -> goal

兒子球玉

助攻入波大四喜

差啲5球

前題係睇下對面咩龍先...

兩條友係度刷數據

修仔隻龍好似進退失據咁

四粒

摩2季

波都控唔到

今晚werner

唔笑熱狗啦

長揸

跑得慢就唔好打offside trap啦

Fantasy發達

如果son 係白人 應該去左皇馬

上場見熱咁廢

兒子好撚勁
sonaldo

屌拿星kane落一格打10號假9啦

泡菜仔勁到仆街 日本呢? 可唔可以爭氣阿

Post下球衣可能集到氣

仲有bale未出

修條後防 企都咁高但又慢 抵俾人撚啦

又3 打 1

佢早兩日先跌價 肯定聽日升返

og hat trick

中下游學人打offside trap真係大膽

牙傾轉職變大力神

我地都有Minamido

孫狗＋claim屈撚到...

真
前鋒又唔壓逼

咁慢打高位諗起我地對羅馬

fpl 賣撚左兒子

仲有埃及美斯，瑞士美斯

Vardy講左唔再入

mark死son就得啦

Fut Kane打攻中幾勁
原來現實都咁撚勁

班祟日撚到呢家仲j梗Honda

兒子真係夠班踢皇馬

97果隻？

我係vardy都心灰

夠班踢利

buy son la diu

整體平均好似都係日本勁D
但拎最TOP個班冇得比
架仔比盡咪得件久保建英 仲要未成大器

有得出場再講啦

今年富咸西布朗霸左兩個位

亞洲第一人

日本國家隊真係好好睇，個啲合作小組

架仔軟件幾好，但不足以彌補硬件上既不足
同一樣既身高，但頭大身短腳短

冇心踢不如投降啦屌

所以日本人同中國人真係好大分別

Kane先痴線
d手術刀成個迪布尼咁

傾都有波入

鄰近經濟強國呢？

Kane而架變左kdb咩事
d波自動導航
4個助攻
Son就4個入波

條後防散到，拉美拿企左喺度咁耐冇人睇

久保其實都好好J
SON 可能係史上最勁既東亞球員

鄭智？

聖人、西布朗、富咸降班大熱

新8+9

一打身後波就打穿左 中堅轉身慢 兩邊速度又唔快

Kane假9>明奴

Son係把握力好球球單刀都入
但kane d傳波識轉彎真係好痴線

4a1g

起碼身位勁一截

日本仔出唔到高產量射手已經係死症

硬件太差，一個高波收你皮

武球皇

下半場一大腳放身後就有打fifa咩

比著沙文頭先4個chance應該入得兩球

修仔上季都輸左場9:0比渣蛇
大輸一場佢地又會聖人mode

準備過檔頂美欺

1球都無啦

咁多年都只係出到一個本田有咁勁既硬件
但都唔算係射手

隊隊入生波都好勁
相反我哋

哩個真，個個都10號feel

修頓係咪又要俾人入多次八球

差個小志強

場場都入球大
係咪會發達

日本仔個個傳波都冇力咁 啲波好柔 控波短傳好勁但無速度
黃喜燦都又快又大隻 仲要扭過VVD

又黎呢d 12碼 var

摩1.5季

連續兩日早場都5:2

國際賽 唔計04世界杯 日本整體成績係好好多
但再升一級真係差個兒子咁既領頭人 可能關文化事

伸隻閪手去掂人 仲要伸到咁直 一定要12碼啦

即刻執波，熱血。

岡崎算係日本前鋒之中出外搵食最成功果個
拎過英超仲要唔係靠痴果隻, 上年西乙返生隊波上番西甲
其他日本前鋒大多數連次級聯賽都打唔掂

熱狗最中意禁區內伸隻手出去

SSK

兒子領頭
亞運唔係靠黃喜燦黃義助李昇佑
佢而家要返鄉下守邊境

大四喜,你玩埋我果份,btw10月3號就熱打獌

日本仔係意識同基本功好
韓仔係硬件好，夠高大有體能

Daddy 復仇記

日本仔啱做綠葉角色多

今晚WERNER 大四喜

我知
我指明星級好受注目個隻
本田最撚勁個段係俄超真係浪費哂
去到AC 仲要夾唔到 好可惜

五福臨門

係咪第1個亞洲人英超1場入4球

狂奔100米剷草再屌鳩廢中

個個睇足小上腦 以為自己係戴翅偉 現實主角係小志強阿

直頭係 除咗個樣 體格同歐洲人冇分別

香川 本田 南野都唔算啦，真係爭個入到波既人就真

Kane係咁望住son個波

唔計俄佬應該係

係

Som啲英文好流暢

gay

英超大四喜都冇乜幾多個

到佛地魔

邊個俄佬

有冇GIF?

睇過Son 嘅documentary
細個時佢老豆嘅訓練係cls地獄式

Check返原來都幾多下

入利物浦4球果個小學生

求link

孫係德國受訓

德文英文都勁

條友真係好癲
係放係邊隊強隊都可以即刻搶正選個種

J LEAGUE入到波唔代表出外可以, 強度差太遠
變成本身踢J LEAGUE跑得/ 頂得/ 做到柱躉, 但出到去就做唔到

陣間南野入五球

100米半場來回咁跑先100米

無美隊 無咁驚

OG?

出場5分鐘當你贏

原來岡崎響國家隊都入成50球
不過佢響歐洲都淨係夠料做輔鋒

la子有後備

米癲啦
陣間咪又係出宗師

今晚
華拿2粒
住烏2粒
佐仔1粒
仲有冇？

林迪幾勁

J League個堆直頭垃圾啦 日本仔係差前綘同龍門 養左幾代都唔掂

kane D 助攻勁撚左好多咁

第4球傳比son勁靚

vvd大隻到

Klopp: 最衰紅牛唔比分期付款

Kepa1粒

VVD 1粒

兩個新人有無後備呢

做乜呢排呢波咁多大手交易
得我地比人大炒

lamptey+關楚耀好撚勁

Thiago可能有好似影到佢
Jota應該唔夠48小時

笑死

jamal lewis比人屌打 fsg又贏

我屌你老母...系

邊個關楚耀

場場英超都大波 fatfat

紐打緊mma？

9號？

lamptey勁到癡左線

找卡數打到作客咁

下星期獌打白禮頓

Lewis條左路穿曬窿fsg又贏

冇一場和
今晚比轟大炒了

有利子諗過贏咩
今季既轟唔係講笑勁到仆街

車仔都贏得好僥倖
獌

做乜J我大佬
上次見面會見到佢

仲未有和波

今年隊隊攻勁過守

今晚4:3 作客果隊輸

屌以為9點半開波

咁快就2一0

lewis 真係吹大左
20m都比多

個聯賽質素差太遠
之前睇值情好似養生足球

下年又走

想睇希臘仔

上季睇佢幾場
佢都係失晒位

隊友唔補就死得

依家邊到搵LIN

去利頂mane ok

lewis好廢
呢下同屌摩有咩分別

利物浦宣佈，尼日利亞前鋒阿禾尼爾外借往德甲球會柏林聯一季。

兩間球會喺星期六達成借用協議，令現年 23 歲嘅阿禾尼爾於來季再戰德甲。佢上季外借緬恩斯期間，上陣 12 次，射入 1 球。

曾於 2013 年協助尼日利亞成為 U17 世界盃冠軍嘅阿禾尼爾，有「新耶堅尼」之稱。佢喺 2015 年加盟利物浦，並於 2018 年同利物浦簽署一份新嘅長約。

好心賣埋佢啦

借完返黎都24
同埋佢好似踢得唔差

son係勁到一個人都carry 到隊波
岡崎做唔到son果種層次

贏左就用呢個做topic

講真 係兒子老豆痴線
先迫到佢咁撚勁 又早出國
朴智星果陣又係體能好
亞洲人冇體能好難立足英超

林迪勁撚到

真心廢好得過屌摩幾多

轟d青訓真係出極都有

前車

咁晒料唔自用

我利都係出極都有

廢柴

利記唔鍾意外借青訓 但我覺得點都要外借出去 好過贏啲咩u21盃

Karl Heinz Rummenigge to Sky Sports Germany: "On Thursday when the transfer was agreed with Liverpool, I arrived 10 minutes after in my parking garage and there he was (Thiago) standing in the spot where I park. 'Thiago?' I said. He came up and he cried in my arms for 5 minutes."

我地有Jones Ojo Woodburn Wilson 布包皮
數都數唔晒

Flanagan Spearing

借出去個啲都唔太打得起
青訓除左taa 謝 敏感詞都無乜代表作

kelly話得我好岩

二世祖

正常都會留james啦林迪又要踢正選

係香港見過佢仲大大聲叫kelly佢望番我

美心月餅個kelly?

同埋林迪矮撚 james d出波係轟其實又幾好

倫敦地理位置太尾機 D青訓勁到

近年利青訓除左taa有邊個見得人

車仔果個借左7-8年都仲借緊

有冇人記得以前now嗰個依雯？

大農場果年

鍾斯

唔知係咪我諗緊嗰個

國米個 longo 先顛
借咗出去差唔多成十年都未賣

Marco van Ginkel

lucas piazon?尻估

唔係仲有個巴西仔叫皮xx咩

屌呀 狼隊咁快簽埋施美度 咁我咪又無得出

又送錢比狼隊簽好野

回家吧

38m好似

jota 邊度值43m

又唔洗你出錢

10幾個葡仔

仆街啦 ut 施美度實好貴

有情有義

同聲同氣
夾上去好啲

如果camacho仲係度可能會簽埋

Wilson已算係咁

嚴格上係33m＋hoever姐

Thiago一定係個好重情嘅男人

有taa出到仲想點，taa對上果個好似係謝隊

就快有陣 唔知有冇牙秦呢

包皮

個city咁撚悶唔係應該日日踢波架咩

講真，企得穩英超中下遊正選再講

Dllm fpl lewis 同林迪2揀1揀左lewis
-1分

其實英國好多城市都係咁悶
曼市咁大咁現代化其實都係行商場

聖麥斯文傷出

英國=公園/酒吧

林迪應該可以長渣

FPL 有買Son

利市只係岩有家室/family man住囉 所以隊波從來都好少bad boys

佳尼

我換走哂ings同son
加埋6球

無看呢場

白禮頓有無出ben white
利講左好多次想下季買佢

收工 食飯後時間係一定會好多
除非你好似我咁6點鐘起身去操完先返工

今晚會出咩陣？

Who

我諗緊起身去跑步再返工

公司食個半鐘飯
之前中午會去康文署做gym

依家限人數就應該入唔到去

等10分鐘上ig睇

林迪傷?
FPL岩岩入左

Hearing Thiago Alcantara starts on the bench with Fabinho at centre-back. Joe Gomez not involved.

都可 養成習慣後其實唔難
麻煩在搞到我放假都7點自然醒

搖撚準備

佢有老婆仔女？

有錢真好

Lomo hen bino 一定ga la

有無利迷fpl private league

Coady 都好耐下
jack robinson 之前係sheffield utd 有間中正選下
gulasci 算唔算青訓，世界top15 龍分分鐘

有出 紐攻力咁弱睇唔到佢防守好唔好 但踢過列斯波底幾好就真 啲傳波幾好

Ian Doyle
@IanDoyleSport
Fabinho starts centre-back for #LFC - no Gomez or Matip today in the starting line-up.

係咪出左陣

Thiago is on the bench against Chelsea today.

要詳細傾下
去到果邊人生路不熟

俾Werner爆了……

如果有樓洗咩移民

下
姐係點出
lomo keita milner？

做乜撚野呀

cls matip都傷埋？

軒

應該軒LOMO 雞

你唔記得咗軒？

定4231 minamino CAM

入球大了

Lomo 軒 基達

真係要比werner中出了

屌利 第二場聯賽已經要出第四中堅邊爐 咁都仲唔買人

未出Thiago唔會4231啦 仲要廢中對強隊一定保守行先

眼殘睇錯hearing 係hendo

Semedo去狼隊
以為hoever去到實有得踢
點知又要打後備 慘

中堅看來真係要買

gomez同matip 兩條友 加埋都出唔到38場

玩撚完

Fab未必差過Gomez
Gomez近半年Lovrenize緊

實有老母份架啦
唔洗諗

456

琴日training 相唔見thiago

又玩政治
出邊爐做CB

高普在下一盤很大的棋

雲拿要望住廢中剷草了

直接去英國讀啲專業嘢再移民？
不過你老母點睇先

thiago 黎到佢老母係時候證明自己

下星期要買cb了

無Gomez 咁大獲

唔會用個英超都未踢過嘅踢正選掛 狼隊爭前6架

軒老母taki

廢中又想迫Fsg買中堅？

佢係唔洗證明自己 場場都有正選

馬貼又傷？

Matip又傷乜呀

gomez同matip真係

老虎回家吧

gomez 同matip 搞乜

屌你老母都叫fsg買中堅架喇
出事架嘛

Matip未必傷 但狀態差

真係靠唔住

Chelsea XI: Kepa, James, Zouma, Christensen, Alonso, Jorginho, Kante, Kovacic, Mount, Havertz, Werner

Liverpool XI: Alisson, Alexander-Arnold, Van Dijk, Fabinho, Robertson, Henderson, Keita, Wijnaldum, Mane, Firmino, Salah

第2場已經要出第4中堅

差極應該都唔會用BINLO替工+冇後備

真係bino cb

廢中下緊一盤好大既棋

家姐同姐夫果邊都係
唔知有無8球 但佢地有樓 應該都叫生活到

jones 穩坐後備位

Kante

對面對中堅其實都唔好幾多

D中堅死晒？

屌你老母我後備做樣都冇

廢中做到野，又可以逼FSG買中堅

Subs: Adrian, Milner, Jones, Minamino, Thiago, Tsimikas.

Gomez (minor knock) and Matip (minor muscle issue) both miss out. Thiago named on the bench.

政治波

高美欺同馬貼後備都冇

on9
一齊傷

等睇thiago後備出場幫軒執屎

定係高普玩3中堅陣

你去英甲啦

換jones柒左獲-->買thiago
出邊爐踢cb-->

泰仔

邊爐中堅

股東之路好難行啊

諗起保皇

唔玩政治 只做實事

屌你第2場就無撚左2個中堅

今晚利記冇失波
我請大家去大富豪又點話

Ian Doyle
@IanDoyleSport
With Gomez and Matip out with minor problems, does this mean #LFC should sign another centre-back? Or is it unlikely these absences will happen too often?

後備廢到

最佳位置
留返係bench擦鞋

兩個玻璃人

BTW 有THIAGO SUB

估唔到thiago第一場要入替打中堅

Feel到thiago 半場就要入黎救世

笑到仆街
第2場已經得1個中堅

Gomez
Matip
2個都係玻璃人

根本2個加埋當一條友用就差不多

Joe Gomez (knock) and Joel Matip (muscle issue)

慘 一隻中堅都冇

冇人carry vvd
等睇小丑又夢遺派膠

睇完半場走佬返德國啦

哇個後備搞笑
個個都傷晒？
沙短 ox origi?

JOTA未夠48個鐘所以無份?

今場實比車456了

沙短 origi無傷

Subs: Adrian, Milner, Jones, Thiago, Minamino, Tsimikas, Origi

我睇死fsg用邊做cb backup
大不了咪送vdb上場

沙短OX應該未得

origi應該等走

touchwood講句 如果今日bino同vvd有咩事 就到軒打中堅

knock係咩

快d分期買中堅

沙基利復操用屌鍾做乜鳩

有力子 呢個LIST 唔齊

jota太醜樣

我估老母先

兩個玻璃人一齊傷

股東：再買中堅驚破產

萬一中堅再有乜事係咪到老母打中堅？

唔撚怪得知thiago買得咁急 原來傷左兩個玻璃中堅

1H：法賓俾timo 爆
HT：hendo 落中堅thiago 出黎

唔買中堅

Thiago有機地標

唔洗買中堅
屌你真係大大巴打落去

仲有老母都好似打過

屌 笑死 賣撚晒佢啦 買嚟養傷咩

FEEL到好快要米隊打CB

FSG out

仆街 第二場已經中堅荒咁

咁快就要邊爐頂中堅

仆街啦今次
456走唔甩

股東入嚟道歉未

應該一課操練都無

脆弱過脆弱雞翼

仲有老母 軒 vdb Kouxxx
大撚把人

想睇轉陣老母變中堅

link?

後備冇中堅 再傷點算

繼老母之後
廢中新寵應該係jones

次次簡迪都對到我地

有排未開波

上面個後備list 睇落米拿就係中堅人選
最強之人已在陣中

下場廢中一定跪喺到求我出

暗黑兵法

同你夾錢

神軒拉落一格

屌你 fabinh客串CB 實撚被人中出 㩒住嚟強姦

La子出場

其實真係唔出奇 傷果兩個都玻璃黎
係估唔到咁早就瀨野

係我地要道歉

琴日笑完獌隻vdb 係bench到中晒伏咁既樣
今日就到thiago比人笑

隻14號好型呀

老母中堅，米拿中堅，phillips，vdb
邊到唔夠人

幾時去壽司朗?

Gomez傷左咩無人講過嘅
Matip上場都好似有後備架

點解冇幼幼中堅，又Jones 又日本仔都on9

第2場渣
你叫D股東點兜呀

新加盟好少即刻有份架啦 廢隊就話姐
Thiago如果唔係Gomez傷都未必咁快 同埋本身勁

好撚廢

你班反對派燈到傷哂

有咩可能Jones 排前過shaqiri

la子會唔會捱唔到去90分鐘

book唔到位

我諗有咩冬瓜豆腐森美踢中堅都得掛

操練都傷

上錯賊船 lm等恥笑gif圖

廢中落埋去踢算啦

講真對面後防都係水
但人地中場有kante殺晒

Fabinho中堅

屌係咪真係唔會買中堅

傷2個真心on撚鳩

其實一個前鋒一個中場 點解成日拎埋嚟講

我地都有紅太陽

我諗廢中已經放棄咗佢

Gomez又傷

FSG:最已陣啦 仲有米拿可以頂

kante仲有冇當打時既7成功力先

咁既撚樣我覺得會買既

好唔慣，藍色衫

D鬼佬帶口罩同要探熱
成件事好奇怪

Kante廢左未

諗起對白禮頓 老母中堅

第二場已經冚家剷

where is古蹟？

想講Jelly喺國家隊其實都打過中堅
加埋老母同軒都客串過
咁多人都打到 洗乜買

被人㩒住屌

留明bino今晚頂空氣

中場唔缺人都買 唔會得三個中堅都唔買掛

對付利出3成力夠做

食死，買咁多中前場，而家要出邊爐中堅

洗乜兜 靜間輸波我地屌鬼佢話返我地勝利球迷都得
盲撐本身就冇得輸

6‘3 轉型打中堅啦

有得睇雲拿同kai 玩弄利物浦

屌你老母第四中堅

懷念老虎

雲拿2粒 havertz 2粒

屌 我見中場冇邊爐
再望後備都唔見佢
以為佢傷左
睇post先知佢打中堅

諗起上年日本仔黎到
依到就即刻叫人踢左閘

對面4222定433

早知係咁挽留老虎啦

一場輸3個十二碼

聽轟FD講4222

笑撚到癲
本身都係知道會發生咁既事 但冇估到第二場就發生

無哂朋友又無嘢好做
你地兩兄弟又無家室
無咩迫切需要啫

投降唔撚踢 實被人中出456789

廢中睇嚟好想迫FSG買中堅
先叫佢地扮傷炸

問題sub連Philips都唔放

華拿復仇記

出Koumetio都未到佢啦

高Daddy出絕招迫FSG買埋中堅，今場比轟456完，FSG應該會科水

邊爐打中堅真係死梗，VVD近排又無態，華拿執兩三球唔出奇

La子好唔夾

多謝你支持

聽股東講
原陣開季
就真係屎都冇得食啦

邊爐唔差架喎

算啦對面都大把今出唔到
應該同上場一樣咁多波入

準備456

Gomez (minor knock) and Matip (minor muscle issue) both miss out.

La子踢到成個14號咁

第二場就已經出現呢啲情況 三個中堅兩個都係玻璃 你同我講幾線作戰玩成季 話冇問題個啲人都係傻撚左

jota冇後備？

投降輸一半 輸少當贏

未註冊得切
thiago早一日先搞得切

好似文件未搞惦

F$G 真係要死全家

Gomez同matip一齊傷
唔買中堅
邊奴個態咁差死硬

thiago救世主

上場逼一逼就買兩件
今場應該逼到個中堅返黎喇掛

要傷幾耐?

real last sign

Henry又要食最後一個生日蛋糕了

借都要借個黎頂啦

minor斷估唔耐掛 應該都係precaution

車主場喎

日本仔打前甩波甩到on9
佢都係頂keita
最大獲係冇幼幼中堅

之後個陣
Bino vvd
軒
老母 thiago

fsg : 你之前買左van der berg啦都 仲洗乜買中堅

日本仔甩好多波咩 基達先多喎

呢兩件好難講 尤其matip

仲未試過和波

同意 老麥果啲有老婆仔女 為教育著想想走可以理解
但奶星兄弟又無家室 又唔係專業人士過到英國會搵到工

通常小傷變大傷 小傷都兩個月

應該講緊啦啦啦

。